我屌你老母跳夠未

乜撚野絕望？
乜撚野睇唔到希望？

即係當我地班義士流？

我屌你老母啦！

我同你講

我地贏係遲早既事！

贏 只係時間問題

推啦屌你老母

推呀仆街

推
死咗同freeride義士無分別
想香港好就留低一齊行落去

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我地仲要一齊玩信長嫁

嚴禁走場！

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

我唔會

死撚左點享受民主自由！
點再享受你班仆街港女最撚中意既美食！
點再睇班柒頭泡菜狗 ...
點再享受大肉棒

場波都未打完
D觀眾就走 咁叫支持？
我屌你老母呀
同我坐定定
睇撚住我地贏

可唔可以唔死呀?

我地贏撚硬架！！！

Yup

要有健康心理同身體
先有得贏

你哋咁樣跳只會令同路人傷心，仆街政權係唔會理，如果真係有嘢諗唔通，上嚟連登一定大把手足願意撐住你

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

可能D人覺得200萬+3好正面

同埋點解係200萬＋3，唔係200萬-3

一定要加油香港人！

推！
一個二個唔准死！！！
要一齊贏！！！

唔跳就贏，跳左就輸！仲係令到大家一齊輸！

推

arm